Galo Functions: Implementação Completa em Python com Testes e Segurança
Introdução

Este guia fornece uma implementação completa da API "Galo Functions" em Python, incluindo:

Estrutura de diretórios completa com arquivos para cada função da API.
Código detalhado para cada função com lógica de negócios e acesso a dados.
Testes unitários e de integração para garantir o comportamento correto da API.
Implementação de segurança com autenticação, autorização e criptografia.
Considerações sobre escalabilidade e desempenho.
Pré-requisitos

Conta Google Cloud Platform (GCP).
Projeto GCP com a API Cloud Functions ativada.  
Cloud SDK instalado e configurado.
Python 3.
Editor de código.
Estrutura de Diretórios

    ├── galo-functions 
    │   ├── __init__.py
    │   ├── api
    │   │   ├── __init__.py
    │   │   ├── criar_transacao.py
    │   │   ├── obter_transacao.py
    │   │   ├── listar_transacoes.py
    │   │   ├── atualizar_transacao.py
    │   │   ├── saldo_cliente.py
    │   │   └── gerenciar_limites.py
    │   ├── config.py
    │   ├── database.py
    │   ├── requirements.txt
    │   └── tests
    │       ├── test_criar_transacao.py
    │       ├── test_obter_transacao.py
    │       ├── test_listar_transacoes.py
    │       ├── test_atualizar_transacao.py
    │       ├── test_saldo_cliente.py
    │       └── test_gerenciar_limites.py